因為阻人上機瘋狂捉鬼 媒體已冇報女義士傷眼單野

原本可令政府受全世界指責新聞，現在成了佔領機場，同當年佔中一樣，我們訴求冇人知，慘

[緊急分析]法！不！責！眾！